一到半夜 啲負面情緒又出哂黎

睇下劇啦

我都係
啱啱先發覺自己做咗兩個禮拜兵仔

突然醒左 而家剷咗個女仔contact

都唔係半夜

又點啊

今日全晚煲劇 煲到宜家好撚頭痛 咩唔開心都冇哂

我25年了

sleep and be good

下個會更好

都估會有人咁覆
遲左小小開姐

我成日諗自己d柒事

夜晚好易情緒爆炸

多謝

我都試過
我係特登搵啲喊戲 一次過喊哂佢

喊唔出，唯有眼淚在心裡流
人地而且好開心 你什麼都不是了

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

朝早嗰時仲覺得無乜嘢，一到半夜，忍唔住喊咗

有咩心事啊
係咪又係一到夜晚就亂諗野

唉 呢排同男朋友好淡

有冇同佢溝通下

講完都喺咁，成日呃我

一齊左幾耐
咁樣好難keep到落去架喎

2年到

仲係咁樣既話 我覺得放手好過

唉